除咗營多 你平時買乜放屋企看門口？

？？？
請出招

john tsang

食人咁恐怖
講笑 鬍鬚 屋企都有筒

sky earth numer one

glenfiddich 18

日本合味道芝士咖哩味

759 呢期都有做...
食完覺得 太重味精

但係佢隻湯夠結夠濃，面口感正，完美
同埋杯面唔食味精食咩

有冇d健康d選擇
下話
要健康自己煮啦屌

買幾棵菜扔雪櫃
肚餓用滾水烚下佢，最健康

卡樂B著片
可樂
三養辣雞麵
朱古力

屋企長期都有以上4樣野

喜達

759芝士麵
日版出前一丁

嘉頓雜餅 鮑魚麵 藍罐

要幾絕望先會開嘉頓雜餅黎食

從未成功食哂一罐

鮑魚麵加xo醬好食

美國裝臣條香腸

真打烏冬長崎白湯基本嘢

屋企一有存貨就會食
減緊肥 唔敢買零食放屋企

利申: 死肥仔

this is good question
癡線
推薦嘉頓雜餅 既人
究竟咩構造

炒麵王 避風塘味

搵唔到又飽肚又好食又方便既健康野食

勿恥笑

巴打你有幾怕肚餓……

carrie lam

咚兵衛腐皮烏冬
家樂牌快熟通心粉雞蓉味
雞蓉味出前一丁
明治紅盒牛奶

冇豆豉鯪魚，牛餐肉，五香肉丁

近排買左紙盒裝Jacob’s圓形果隻小麥餅
食落係脆身有咬口嘅消化餅 又幾好食
仲有獨立包裝

手持午餐肉有女屌潮文召喚

係咩
幾錢包
聽日過百佳 買下

南乳餅

我好中意買車厘茄

辛辣麵

嘉頓雜餅
邊個親戚啲細路
亂搞我啲野

就送箱比佢

門口狗

三養辣雞麵

屋企最多雀巢同維他檸檬茶

出前一丁香辣海鮮味杯麵

繽紛樂

麥皮

果日惠康特價$14.5
一盒有8小包
一包都有4塊(好似係)

熱浪
藍妹

消化餅

大量公仔點心

2012又好，928又好，UFO又好，山竹又好，有咩事發生都唔驚，只要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然，到有日真係出現全香港範圍MAP炮就咩都唔使

放喺廚房櫃嘅罐頭同米，米有50kg
由歐洲火腿，到中國午餐肉，回煱肉，豆，菜，金寶湯

一箱箱未開，太多，放到出廳 [依啲全部係魚]

水污染，未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐，依家啲水喉水煮完都飲到唔舒服

即食麵 有5箱左右啦

另外，打邊爐石油氣有存貨 21支

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無嘢買嘅日子呀~~~

期待手持午餐肉就可以有閪屌嘅日子

午餐肉就可以有閪屌 萬歲

唔知果位巴打食曬未

可能腥者之石 已經可以食到生cancer